賓科士打勁到

新星連加特

大英帝星

勁過件垃圾都要讚嘅話
咁佢本身都係垃圾嚟

連加特咁撚後生
各位比d耐性ok?